千奇咪撚用us cinema app！！

我係現場見到棟個牌話入loyal club 120蚊即送2張飛
望真d原來一張係要生日先送 都算
佢積分換領個度 係完全show唔到野

好啦都算

用app買去到要我入信用卡no都未有地方比我用優惠券
而且上網買本身就貴20蚊
好啦到我即場用電子自助機買
又係無得比我用優惠券
屌你老母咩
然後望望 $105根本無9折到

入撚到個按此睇真d條款 星期2/早場/首場嘅戲先至有
結果比左120蚊做水魚
ua食屎啦！！！

推

盲閪 自己唔睇清楚怪得邊個？

我盲？
咁最低限度個app唔撚show野我點撚樣用積分換飛？
食撚屎啦你

應該係去counter同佢講積分換飛？

你揀左場次去到付款咪有得扣分囉

其實你Post上嚟之前有冇打過去問、或者去票房問清楚先？
如果冇查詢過就post，咁都幾不負責任

雖然ua近年真係廢到dklm
但樓主係咪弱智？

20蚊coupon比埋你睇

我開頭都r 爆頭唔明樓主噏乜

唔係得我一個有咁嘅問題囉

Red Sparrow係乜柒優惠都唔用得
自己睇